msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.9.1/addons/image_zoom.po\n"
"Last-Translator: cscart <translations@cs-cart.com>\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-10 12:24\n"

msgctxt "Addons::name::image_zoom"
msgid "Image zoom"
msgstr "图片释放"

msgctxt "Addons::description::image_zoom"
msgid "Shows zoomed image on product image hover"
msgstr "商品图片悬停时显示放大的图片"

msgctxt "SettingsSections::image_zoom::general"
msgid "General"
msgstr "常规"

msgctxt "SettingsOptions::image_zoom::cz_opacity"
msgid "Opacity"
msgstr "透明度"

msgctxt "SettingsOptions::image_zoom::cz_animation_time"
msgid "Animation time"
msgstr "动画时间"

msgctxt "SettingsOptions::image_zoom::cz_tint_color_picker"
msgid "Color"
msgstr "颜色"

msgctxt "SettingsOptions::image_zoom::cz_zoom_position"
msgid "Zoom position"
msgstr "缩放位置"

msgctxt "SettingsOptions::image_zoom::cz_zoom_size_mode"
msgid "Zoom size mode"
msgstr "缩放尺寸模式"

msgctxt "SettingsOptions::image_zoom::cz_caption_position"
msgid "Caption position"
msgstr "标题位置"

msgctxt "SettingsOptions::image_zoom::cz_ease_time"
msgid "Ease time"
msgstr "Ease time"

msgctxt "SettingsOptions::image_zoom::cz_zoom_fly_out"
msgid "Zoom fly out"
msgstr "变焦飞出"

msgctxt "SettingsTooltips::image_zoom::cz_opacity"
msgid "Opacity of tint 0-1. If zero, no tint will be visible."
msgstr "着色不明秀度 0-1。如果为零，则不显示着色。"

msgctxt "SettingsTooltips::image_zoom::cz_animation_time"
msgid "Duration of the animation effects in milliseconds."
msgstr "动画效果的持续时间 (毫秒)。"

msgctxt "SettingsTooltips::image_zoom::cz_tint_color_picker"
msgid "Color to use for the tint effect. Example: #ffffff."
msgstr "着色颜色。示例：#ffffff。"

msgctxt "SettingsTooltips::image_zoom::cz_zoom_position"
msgid "Specifies position of zoom window. If numeric (0-15), position is relative to page image as shown by the following key (blue squares represent zoom window). If a string is supplied, value will be used as a selector to pinpoint the exact position and size of an element in the page. If the value \"inside\" is specified, the zoom image will appear inside the page image.<br /><br /><img src=\"design/backend/media/images/addons/image_zoom/zoom-positions.png\" />"
msgstr "指定缩放窗口的位置。如果为数字 (0-15)，则位置相对于页面图像，如下面的键所示 (蓝色方块表示缩放窗口)。如果提供了字符串，则其值将作为选择器来精确定位页面中元素的确切位置和大小。如果指定了 \"内\" 值，则缩放图像将显示在页面图像中。 <br/> <br/> <img src=\"design/backend/media/images/addons/image_zoom/zoom-positions.png\"/>"

msgctxt "SettingsTooltips::image_zoom::cz_zoom_size_mode"
msgid "Defines the rule for sizing the zoom window and lens."
msgstr "定义缩放窗口和镜头的大小调整规则。"

msgctxt "SettingsTooltips::image_zoom::cz_caption_position"
msgid "Position of caption, \"top\" or \"bottom\"."
msgstr "标题的位置，\"顶部\" 或 \"底部\"。"

msgctxt "SettingsTooltips::image_zoom::cz_ease_time"
msgid "Number of milliseconds of mouse easing movement of zoom image. The bigger the number, the more easing. Zero means no easing."
msgstr "鼠标移动缩放图像的毫秒数。数字越大，放松就越多。零表示无放松。"

msgctxt "SettingsTooltips::image_zoom::cz_zoom_fly_out"
msgid "Turns 'flying' zoom animation on or off."
msgstr "打开或关闭 \"飞行\" 缩放动画。"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_zoom_position::0"
msgid "Zoom position №0"
msgstr "缩放位置 №0"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_zoom_position::1"
msgid "Zoom position №1"
msgstr "缩放位置 №1"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_zoom_position::2"
msgid "Zoom position №2"
msgstr "缩放位置 №2"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_zoom_position::3"
msgid "Zoom position №3"
msgstr "缩放位置 №3"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_zoom_position::4"
msgid "Zoom position №4"
msgstr "缩放位置 №4"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_zoom_position::5"
msgid "Zoom position №5"
msgstr "缩放位置 №5"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_zoom_position::6"
msgid "Zoom position №6"
msgstr "缩放位置 №6"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_zoom_position::7"
msgid "Zoom position №7"
msgstr "缩放位置 №7"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_zoom_position::8"
msgid "Zoom position №8"
msgstr "缩放位置 №8"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_zoom_position::9"
msgid "Zoom position №9"
msgstr "缩放位置 №9"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_zoom_position::10"
msgid "Zoom position №10"
msgstr "缩放位置 №10"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_zoom_position::11"
msgid "Zoom position №11"
msgstr "缩放位置 №11"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_zoom_position::12"
msgid "Zoom position №12"
msgstr "缩放位置 №12"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_zoom_position::13"
msgid "Zoom position №13"
msgstr "缩放位置 №13"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_zoom_position::14"
msgid "Zoom position №14"
msgstr "缩放位置 №14"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_zoom_position::15"
msgid "Zoom position №15"
msgstr "缩放位置 №15"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_zoom_position::inside"
msgid "Inside position"
msgstr "内部位置"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_zoom_size_mode::image"
msgid "Image"
msgstr "图像"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_zoom_size_mode::lens"
msgid "Lens"
msgstr "镜头"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_zoom_size_mode::zoom"
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_zoom_size_mode::full"
msgid "Full"
msgstr "全部"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_caption_position::top"
msgid "Top"
msgstr "返回页首"

msgctxt "SettingsVariants::image_zoom::cz_caption_position::bottom"
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

